支持戴耀廷又要捐兩舊水俾守護公義基金

真係好識搵錢呀.

【請廣傳】港大校友關注組就香港大學法律系副教授戴耀廷先生的判刑事件發起聯署聲明

港大校友關注組邀請香港大學所有校友（即各類學士、碩士、博士及專業文憑課程的畢業生）聯署這份聲明，希望校方能本著維護院校自主的基礎去抗衡校外無理的壓力，恪守公平公正的原則處理戴教授的教席。

每位聯署者需交付廣告費用$200（但不設上限），如有餘款將會撥交守護公義基金（）。

廣告費及捐款請存入代收的恒生銀行帳戶：[redacted]，戶口名稱：[redacted]，請將入帳收據發送至[redacted] （Whatsapp） 或[redacted]（電郵）

聯署聲明及表格：

推下先.